[堅定流] 呢個年代仲有公司迫員工集會?

如題，堅定流
老老實實，打份工姐，騎劫員工思想，仲衰過管理層自己出黎撐。